我今日終於明白長途車中間無站停,而又劇烈肚痛屎頭突出狂死忍既感覺

本身收工正常上巴士
打左鋪手機game
之後個肚就痛
仲要係屎急果隻痛 係想瀨出黎果隻
我坐上層巴士最chok 個肚就好似朗朗下咁 忍到我扯旗加手指腳指夾到實......
全程巴士去到終點起碼40分鐘
全程忍到我好辛苦
成日人喇埋一舊 好似抽筋咁
架巴士一快少少 d屎就快噴出黎
經過三十分鐘巴上死忍
加上返屋企入到廁所果十分鐘
真係好似返左去戰國時代....
返到黎條底褲已經有屎跡
一坐落去馬筒真係十級大解放
果種感覺真係唔識用文字去形容
之後慢慢屙住上連登開post分享

以下有圖

上黎報個平安 而家一身鬆哂

我屌你老母講還講唔好post圖

Show Blocked User - 椰汁炸豬扒

屌你老母

死全家啦仆街

屌你老母 加慎入啦

無相

好勁

其實都唔誇張 又無一地都係
好正常

不能只有我看到

算乾淨.

椰汁炸豬排
椰汁炸豬排

以後單機啦屌你老母

時間表？
哪裡來的屎？